有冇人鍾意飲雲呢拿味可樂？

明知係化學調味，但唔知點解雲呢拿嗰種甜香同可樂特別夾

香港邊度有得賣？

以前普通超市有賣既時候成日飲

真係好好飲，童年回憶

邊到買

成日連登高登見人吹捧，有次買到罐飲，滿心歡喜咁試，點知難飲到....

一定係原味同檸檬味最正

好難飲

想試 邊到有

好正, 幾時再出

好撚正

檸檬味都ok，但自己加幾片落去咪得，唔使特別買

同好

以前成日飲, 浸味勁撚正
但當年狂比人狂屌難飲搞到收皮
而家只有去歐洲同大馬旅行先飲到

同求。邊度有得賣

美國

珠海有
上星期經珠海過澳門

嚟咗澳洲後
一做減價就買一兩支1.25l

叫我？

次次癮起就去超市整翻枝

自己買雲呢拿雪糕加可樂整黑牛仲正啦

same 不過我買罐裝個隻 上個月40%off定半價

香港city super都有，不過貴。
間唔中買黎回味下

真喺會上癮，但好撚多糖

罐裝貴d
窮撚飲唔起

同埋可以每次到半杯
唔洗迫自己一次飲355ml

不過罐裝真係好飲d

大生超市有
仲要平

唔鐘意
紅色正常都唔鐘意

最鐘意係zero

英國有雲呢拿味嘅Zero,不過始終係差咁啲

Zero陣代糖味

咁你咪要買多個檸檬囉

大陸同馬來西亞都有香港就揾唔到啦
要慢慢飲

次次翻大陸都買兩支翻黎
其實感覺同沙士有小小似

以前係惠康成日買嚟飲
而家得返log on有

我意思係檸檬味自己容易做到，雲呢拿味就難啲

陣味唔同

邊一間大生有
聽日走去掃貨先

Citysuper同marketplace唔係有咩

真係返到香港即刻去掃貨

不過英國版黎 我覺得麻麻地

連登個個都話好飲
係好飲就唔會比人取消啦

好好飲

我自己覺得麻麻地

M記可樂新地都做到類似嘅味 香港可唔可以出返

外國度度都有 得香港冇

屌嗰班人唔識貨

以前覺得好好飲
有次返大陸專登買 但唔係個回事

第一啖真係怪味
但係飲多兩啖試真d就上癮

美國超市有貨 駛唔駛幫你地買?

market place
city super
taste
基本上唔係百佳惠康果D超市都有

年經

好撚難飲

zero好飲d

飲過 其實只係甜過普通可樂 無話好好飲或唔係好難飲

有冇人飲過咖啡味。我覺得好好飲

#metoo
宜家屋企有兩支

有無人飲過新出嗰隻orange vanilla

好鍾意飲

澳洲都有

邊間？

去澳洲瘋狂飲

我都好鐘意飲，可惜香港無賣
所以我諗左個方法自製

可樂+雲呢嗱油=exac7ly 細個飲個隻味

Vanilla essence得唔得

就咁睇都覺得伏

會唔會好苦

又熱門

其實可以玉泉忌廉溝原味可樂（大約3：7）按個人口味加雪碧增甜

一定要用杯加冰先好飲

360好似見過

正

唔會。真係好飲

桃味就好撚難飲啦。藥水咁

我去開花園街嗰間買

之前去新加坡都有

正野尼，最好飲的可樂

銅鑼灣city super有得賣
之前行過見到

再唔係太子啲買美國野既鋪頭都有

大陸個隻浸雲尼拿味冇咁香

雲呢拿雪糕加可樂就唔係黑牛啦

當年出好多人屌難飲

我自己就好鍾意雲呢拿味

勁中意

細個飲完會覺得好飽

仲記得黃秋生同boy'z賣廣告

銅鑼灣 沙田都買過

屯門邊到有，想懷念返，上次飲係小學啦

執左啦

年經

年年都有人講
係識珍惜就唔會搞到香港停產

你去taste 同market place咪有得買

大埔果間market place 無

大生都賣哂好耐

我反而覺得銀罐好飲啲

但最好飲都係紅罐

梳
自膠

頭先起青衣買咗2枝，大量貨

大陸都有

中央圖書館前少少有間百貨鋪有

大陸D味好似唔同D
冇咁好飲同冇咁香

以前日本飲過隻橙味可樂都好正

無人知

大陸間間超市都有 係無做香港市場

估唔到大陸人都識貨過香港人

taste有咩?

岩岩去左大生 只有樽裝
罐裝香港重有冇

係又一城果間見過

完全唔L同味囉

邊間759有?

大埔有

太子間美國雜貨執咗笠未？
未就有得賣

我都記得

喺日本掃左一打番黎

屌佢老未之前係布拉格機場入左閘買左兩枝諗住開心飲
俾人話唔上得機要掉撚左佢

Lemonade 好好飲，係香港未飲過，去到澳一試就愛上，正過雲呢拿

邊隻

即場飲咗佢

依家買返已經唔係舊時浸味

Schweppes